\beginsong{Adorad al Cordero}[by={Marco Barrientos},
                     verAlbum={Amanece},
                     tono={A\#}, bpm={72}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse Solo piano o guitarra acústica          
		{\nolyrics\[A#-Gm] \[D#] \[A#-Gm] \[D#]}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
        \[A#]En su \[Gm]Gloria y \[D#]Majestad
        \[A#]Toda la \[Gm]creación un día \[D#]lo verá
        \[A#]Su esplen\[Gm]dor y \[D#]santidad
        \[A#]Cubri\[Gm]rán el cielo y \[D#]la Tierra
	\endverse
	
	% Pre-Chorus
	\beginverse
        Se \[D#]o\[F]i\[Gm]rán \[F/A]ángeles \[A#] can\[Cm7]tar
        \[D#]So\[F]na\[Gm7]rá un \[F]coro celes\[D#]tial \quad\[D#-F]
	\endverse
	
	% Chorus
	\beginchorus
        \[A#]Adorad al cordero inmo\[Cm7]lado toda hu\[D#]manidad
        \[D#]Delante de Él, pos\[F]trados, voces \[Gm7]cantarán
        \[A#/F]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios\[F]!
	\endchorus
    
    % Verse
	\beginverse
        \[A#]Cielo y \[Gm]tierra \[D#]pasarán
        \[A#]Jesu\[Gm]cristo perma\[D#]necerá
        \[A#]Cuando Él \[Gm]venga \[D#]mostrará
        \[A#]A todo el \[Gm]mundo que Él es \[D#]sin igual
	\endverse
	
	% Pre-Chorus
	\beginverse
        Se \[D#]o\[F]i\[Gm]rán \[F/A]ángeles \[A#] can\[Cm7]tar
        \[D#]So\[F]na\[Gm7]rá un \[F]coro celes\[D#]tial \quad\[D#-F]
	\endverse
	
	% Chorus
	\beginchorus
        \[A#]Adorad al cordero inmo\[Cm7]lado toda hu\[D#]manidad
        \[D#]Delante de Él, pos\[F]trados, voces \[Gm7]cantarán
        \[A#/F]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios\[F]!
	\endchorus
	
	\beginverse Solo guitarra (como en pre-coro)          
		{\nolyrics \[D#-F-Gm7] \[F] \[D#] \[D#-F]}
	\endverse
	
	% Chorus
	\beginchorus
        \lrep \[A#]Adorad al cordero inmo\[Cm7]lado toda hu\[D#]manidad
        \[D#]Delante de Él, pos\[F]trados, voces \[Gm7]cantarán
        \[A#/F]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios! \[D#]¡Santo Dios\[F]! \rrep
	\endchorus
	
	\beginverse Final (igual que el coro)          
		{\nolyrics}
	\endverse
	
\endsong